岩岩出聲喝鳩個巴士廢老真心爽

搭巴士返工，下層得返最後排兩行有位
坐左最後行中間，隔黎係個廢老，
咁佢同前面個行既女人係度傾計，我禁手機
巴士次次煞車我個位都會沖出黎咁濟，於是轉位坐左去個女人格黎坐，女人靠窗，然黎就黎料

廢老：呀生你坐好d啦，中間條界你過左囉，個個我老婆黎架 （態度唔好）
我：你坐得唔好？你講乜9呀？點解一開始自己唔坐過黎？（我唔知知唔知乜撚叫過界，我望過去就無過）
廢老：前面大把位你又唔坐？
我：岩岩前面坐撚滿人呀，你無撚野下？
廢老：好好得得，咁交換坐返
我： 你真係搞撚笑，比撚埋你坐啦on9

前面有人落站，空返位出黎我去上去坐
咁大個仔聽就聽得多巴士搞事人，無諗過會發生我身上，仲要撞正廢老，即刻屌7佢，隔黎既人望左兩眼唔敢講野

係咪得我一個唔明

簡單講就係廢老同老婆面對面咁坐
老婆隔黎空左，我轉左去坐

廢老覺得我坐過界

聽落似係樓主敗走+走住黎屌

屌佢老婆啦

然黎當堂爆粗屌7廢老
廢老即刻淆底，最後死狗咁講返咁轉返後坐

我唔會理佢吠
我有我坐，佢有佢吠

你同佢講 小學生玩唔可以過界咩？

正解

總之樓主真係戇鳩仔

有啲仆街就係鍾意坐到手㬹大髀過晒人到，頂住隔離自己又唔撚知/扮唔撚知，出聲屌你好合理

廢老比我屌到 衣衣哦哦 咁